如果陳詠謙同張如城合作，會有咩火花出現

有耳的棺材

撐住心中屎穴

中國的巨龍 多麼巨龍

我叫做胖虎 我係小霸王